431入黎決鬥啦 屌你老母

井
左上X

右下O

最上排中間X

右上O

中間個行最右X

左下O

輸左啦 最下左o你封得邊個

中間個行既中間 X

王者對決 你咪撚嘈

勝之不武

投降？邊度O呀

.... 最下中間O

幫手叫連仔del post

智障小兒

我以為我已經好鳩

你地班傻鳩日日浪費網絡資源

原來係劇毒大叔條廢柴

新game未？
中間O